{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000366",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "더밭 롯데프리미엄아울렛 타임빌라스점"
    },
    "text": "「NEW GENERATION FARMER」は想像を実現するために絶えず試みる才気はつらつとした農夫たちの空間です。 ここでは様々な農作物に出会えます。 「ザバッ」は江原道春川に位置する「ジャガイモ畑」のタイムヴィラスOnlyブランドで、様々なジャガイモパンが楽しめる唯一の場所です。 ここでは、ポテトパン、超糖コーンパン、ピーチクリームラテなど、様々なメニューをご提供しております。 営業時間は毎日10:30から21:00までで、秋夕と旧正月の当日はお休みです。 THE BATTカフェは義王ロッテタイムヴィラス1階庭園遊び場の裏に位置しております。 価格は、ポテトパンが3300ウォン、ポテトパン10個入りは29,700ウォン、1秒当たりのコーンパン8個入りは26,600ウォン、1秒当たりのコーンパンは3500ウォン、ピーチクリームラテ(シーズン)は7,000ウォン、ピーチカモティー(シーズン)は6500ウォン、アメリカーノは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、ミルクショットラテ(ONLYICE)は5,500ウォン、好感シッケ(ONLYICE)が7,500ウォンです。 今日もTHE BATTカフェで美味しい食べ物をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "THE BATTカフェはどこに位置していますか？",
            "answer": "THE BATTカフェは義王ロッテタイムヴィラス1階庭園遊び場の裏に位置しています。"
        },
        {
            "question": "THE BATTカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "THE BATTカフェの営業時間は毎日10:30から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "THE BATTカフェは秋夕や旧正月の当日は営業していますか？",
            "answer": "THE BATTカフェは秋夕や旧正月の当日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "THE BATTカフェで提供しているメニューは何ですか？",
            "answer": "THE BATTカフェでは、ポテトパン、超糖コーンパン、ピーチクリームラテなど、様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ポテトパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトパンの値段は3300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポテトパン10個入りの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポテトパン10個入りの値段は29,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "1秒当たりのコーンパン8個入りの値段はいくらですか？",
            "answer": "1秒当たりのコーンパン8個入りの値段は26,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "1秒当たりのコーンパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "1秒当たりのコーンパンの値段は3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチクリームラテ(シーズン)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチクリームラテ(シーズン)の値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーチカモティー(シーズン)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーチカモティー(シーズン)の値段は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクショットラテ(ONLYICE)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクショットラテ(ONLYICE)の値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "好感シッケ(ONLYICE)の値段はいくらですか？",
            "answer": "好感シッケ(ONLYICE)の値段は7,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 557
    }
}